認真，匯豐 30 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

認真，匯豐 30 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 30蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以30蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

$3

月經

樓豬買咗5仔收9厘息未

其他銀行股升，得佢跌?
有人有心做佢居多
不過長遠都係睇返盈利
佢唔係無盈利，不過少咗7成
中期疫情下都賺0.77 一股
淨資產值都有69蚊一股
就算跌到20蚊都有數圍。
日日短炒上連登話自己股神唱淡無前途。
假若匯豐都無生意，咁有咩銀行會有?
疫情總有過去一日
好嘅時候唔好得意忘形
壞嘅時候又唔洗睇得太差
呢句唔知邊個富豪講過。

為左報華為既仇 我地要整死匯豐
往死裡打 出賣國家機密 勾結外國勢力 令到全個中國高科技俾美國針對 判左死緩 係唔係要搵匯豐祭旗先 打死匯豐報仇先

渣打咪一樣跌

自己睇下同業啦, HSBC 每股盈利係咁多間銀緊最弱
如果計返正常PAYOUT RATIO, 起碼要跌到 $20
除非盈利改善, 如果唔係有排跌

1. 就係齊頭數,先要對穿佢, 唔係老散唔會驚
2. 基本面好唔掂, 長期低息,對銀行不利, 政治唔正確, 點做都死. 佢HK係賺錢,但要倒貼其他地區.
3. 我都相信離低位不遠, 估計2X.

貼倉先講

認真，匯豐 20 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 20蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以20蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

笑撚死

認真，匯豐 20 蚊呢個位好難再穿，原因如下：